求刪post

唔該刪曬我所有開過嘅post

原本都冇人睇

樓豬準備入勞改營啦

已經將你所講過既野cap低
唔駛諗住走
到時我會交比黨